其實吳志森敢唔敢企出黎幫學生擋完一刀之後先出黎獻計?

2019年9月中仲叫人打不還手既人,
1係冇當過手足係親人,唔會心痛既人
2係完全冇落場捱過棍食過刀,唔知痛既人

其實就係一個冇切膚之痛既超級冷血軍師係度獻計
大家唔洗理,你地死撚晒佢都唔撚會留一滴眼淚
係呢d人身上一滴鱷魚淚都爭取唔到既話
都係建議大家自衛還手,十倍奉還好

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

agger

左膠無落過現場，咪理佢各有各做啦
而家仲有人話要等對方先動手
見到黑社會一定要先發制人 hit & run

921要小心D ，和理非都要進化

921何君堯吹雞，全民拉閘自我戒嚴

用愛感化敵人

核彈都唔割啦
佢包皮長左少少就仆出黎割條撚

流血畫面唔好睇
咁好簡單姐 唔好有片咪得囉